當一個老公畀老婆發現在外包二奶

當一個老公畀老婆發現在外包二奶

「 對唔住老婆大人， 我誤解咗一夫一妻制， 除咗唔可以有第二個老婆，原來係連妾侍都唔可以有。 我以後唔會再犯。」

為咗頭家，佢老婆就原諒咗佢。

跟住佢又畀老婆發現佢響公司有女朋友。

「 對唔住老婆大人， 我誤解咗一夫一妻制， 除咗唔可以有第二個老婆，唔可以有妾侍， 原來連女朋友都唔可以有。我以後唔會再犯。」

為咗啲仔女，佢老婆再次原諒咗佢。

跟住個男人又畀老婆發現同個PTGF喺屋企光脫脫滾床單。

「 對唔住老婆大人， 我誤解咗一夫一妻制， 除咗唔可以有第二個老婆，唔可以有妾侍， 唔可以有女朋友，原來連PTGF都唔可以有。我以後唔會再犯。」

你覺得個男人下場會點？

要外母大人釋法

比喻就係想複雜簡單化，
但唔撚知點解香港有股潮流，鐘意整埋堆濕鳩比喻，明明唔係難明既野都係要比喻暗喻一餐

支那文化不嬲都係有嗰句唔可以講嗰句，要自己get